個人成日都好頹 做咩都提唔起心機

女朋友去左外國讀書之後，生活好唔習慣，成日想打比佢，但係又有時差，平時有乜野都會同佢分享，而家得返一個人，做乜野食乜野都係快快手搞掂算。

身邊發生咩事都冇興趣知，大部份時間收埋自己係屋企望住個天花板諗佢

好過個女朋友係身邊 但日撚日都激到你想死